法國而家啲一樓一幾癲

著到勁行落街邊好多細蚊仔玩嗰啲公園拉客，專搵帶住個仔嗰啲人夫

我入到黎。。。。

磁能線睇真啲又露背又熱褲，唔係好多人睇住我坐左埋隔離撩佢啦

個post差咁d野

法國邊到比較多一樓一

好難繼續討論